［不合作運動］黑警block咗入馬鞍山條路

經歷咗咁多件事
證實黑警真係戇鳩嘅
無端端辣鳩成個馬鞍山